[求合作整音樂] 飛花cover改版～～～有無女仔可以幫手錄＋唱？

首歌想係女vocal唱
暫時DEMO係我自己扮女仔唱

我響英國讀緊書。。。所以只可以網上collab
即係要歌手自已錄唱 再send個file比我mix。。。

整好可以各自upload +share
有興趣請PM我 : )

or